開始拍拖唔夠兩個禮拜就上人屋企過夜

會唔會好「送上門」？

事源男朋友話：「我今日、聽日屋企都冇人。」

大家點睇⋯⋯⋯
定係唔好咁順攤應承上去

利申： 處

你自己想唔想扑下野先

想咪去扑下囉

帶套咪得

好似之前見過樓主開po話ex成日搵你爆房都係處

問下你射先定佢先先

男人老狗 事但啦

咁有無互含

我個臭閪ex 俾帽我戴
分手第日已經主動帶埋條仔上自己屋企

講左d 咩自己參透下

屋企冇人 ！= 屋企得佢一個

咁你地識左幾耐先
你tinder 識個d叫sex partner
睇你自己有無所謂架者其實

咁屎忽係緊D既

你1定0

你幾大
唔夠25就唔好

閪生來都係比人屌

前面玩唔到，玩後面囉

我同ex拍左兩三日拖佢就叫我上佢屋企訓（我之後一個人去旅行）
我冇睬佢
仲要佢屋企冇房cls

我都幾記得你啲post

Btw，幾歲？

你問下你自己想唔想上去先？
同埋上去係咪一定係發生關係呢？
上去屋企其實都未必係一個暗示一定要發生關係。

同埋我地都比唔到咩意見，始終上去果個係你~

又黎gay post

點解要用25黎界定嘅？

個人嘅睇法啫

可能樓主講緊今日係處